[jj插地求助]公仔問題

想問各位巴絲知唔知邊到有呢一隻買？
同埋呢一隻係咩布料？
打算搵唔到就自己整
跪求巴絲幫忙

上網搵下毛公仔醫生
應該有得救

感謝你回覆先
隻公仔係女朋友的，陪左佢都十幾年，回憶來的
係比家母當垃圾丟左